[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5899)

唔開？

慢撚到

呀羊唔知搶到？

搶完唔開

羊羊爆

屌，最後1001又唔開

開咗

繼續最低水半大開唔出 德乙

佢開咗，過番去

個名咁撚搞笑